覺唔覺女人行街應該要屎忽夾住個尾燈話俾人知自己幾時停低

不過都係算，女人都唔識打燈既

女人最鍾意停起路中心

揸車又係

揸車遇到女人我都一定爬佢頭

起佢地附近好危險